俄羅斯有網友買到八核Ryzen 3 1200！

在俄羅斯有人買到R3 1200是8C/8T

事主：為什麼我的R3 1200有8核心?

片：

開核?

封裝過程出錯
應該同r5 8核 同生產週期

仲以為已經有人開到核了